最近個心好似有少少問題

最近夜晚訓教個心都會有好似心悸既情況出現 第一次試過去急症室 但係照心電圖個陣又咩事都冇 第二晚又係咁 試過down d心電圖app但係又唔識睇 去睇醫生個陣又係冇事 比圖醫生睇佢 又檢查唔到又話我冇事 收我四舊水 （第一次開po唔好屌咁大力 中間冇上去個個位就係 有冇人知我應該點做

睇私家醫生? 都冇乜其他野做到

就係去睇個陣冇事先難搞 夜晚佢又唔開

仲要肺炎搞到咁 冇咁多閒錢可以流動

早搏？

唔識睇咩事

好似係二度房室阻滯，你係長期都咁定點先🤔

一黎就黎幾個鐘 但係又可以成個禮拜都冇事

真係擔心咪入私家整個24心電，你嗰啲app唔準的。你入急症照嗰幾十秒心電圖係冇可能check到，再加埋如果你當下緊張，啲心跳係有機會加速同改變

姐係我最好都係去私家醫院搞？ 洗唔洗留院觀察個D?

btw多謝你既建議

你依類case急症唔會收，最多扔你去內科排個三四年。

真係擔心咪問吓私院可唔可以整個24心電圖

巴打 做一次 大約係咩價錢左右

好吖 多謝曬巴打

冇記錯大約$3000到

唔該晒你